笑到仆街 扎鐵黃偉文

仲好笑過戲

ching 坐左幾耐？

樓主啱啱赤柱返出嚟？

第一次睇

之前好小留意奧門

巴打應該坐左幾年監

香港之前都有條友咁上下, 但唔記得咩名

衰未成年使用魔法
坐左幾年阿茲卡班

電腦大爆炸我有睇